對刀手嘅獅鳥，應該再殘忍啲

最少要送佢落地獄
更好就係生勾勾肢解成人棍
等佢落地獄之前成世都冇得再郁

太古咬人條仆街傷咗幾個手足，最後俾d畜生放走咗
應該只少要斷佢手腳

最好係斷四肢等佢流血流死

人地癲架，手足埋身都好危險，你地講就唔洗負責任。好心開少d呢d post啦，要講現場講啦

大家無睇卡牌解釋
獅鳥需消耗在場人仕MP,敵方10分鐘後無條件召喚曱甴狗進場
所以睇時間做人啦

帶定架生

係咪想攬炒？係就輪更制啦！

香港人！你地係咪想贏啊？

以一擊必殺最佳
10分鐘未必夠時間斷四肢

夠啦夠啦，唔好打啦，再打死人啦

D阻膠日鳩日係到叫打死人
我建議一塊一塊手指甲同佢扯開佢要佢生不如死

唔好打死佢，只會益咗佢。
尋日你見唔見到個隻蝗俾人打到爆缸，仲笑笑口

阻嚇性

禁住大腿小腿，一棍打落膝頭度

打頭無用..傷口會好番
斷關節，幾年都好唔番..尤其廢老黎D年紀

唔係殘忍，係對等，有人肺部剌穿，大出血，有氣胸，內臟劃斷，如果要切除重駁，就好好大機會有後遺症